[突發]九龍疑似黑社會非法集結

呢條先啱

唔好意思，手快快cop錯link

班垃圾搞到條路塞曬，搞撚錯呀依家d後生

屌你老母！！！

Username checksout

大家認撚住呢班人啦，就係佢地搞到條路行唔到，依家唔洗搵食咩，阻撚住曬，拉撚曬佢地就啱

道路使用者都應該屌爆佢

破壞法治，破壞社會安寧，唔係道路使用者都覺得要拉曬班黑社會去啦